(Nonjupas POLYU) ITC Offer 眾志成城打氣🙏&召集區🤝

我們的口號

全能的polyu itc offer 神 ：

願人都尊你的名為聖，願你的itc offer降臨，願你的旨意行在地上，如同行在天上。 我們日用的飲食，今日賜給我們。 免我們的債，如同我們免了人的債。 不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡。因為國度、權利、榮耀，全是你的，直到永遠。阿門。

全城ITC人僅以至誠，全心奉上。

歡迎各位ITC 巴絲互相打氣，齊齊有offer

距離offer神下凡還有6小時

希望有機會做同學

誠心誠意地 向偉大的ITC MKT offer god 敬拜
ITC MKT 既朋友 揮下手🖐🏻

Retail offer god

距離offer神下凡還有5小時

itc retail offer god

Poly ITC Offer God

今晚拜託你了

itc tech offer god
新post拜一拜 希望今晚有offer

所有itc post都拜retail offer god 求你今晚真係要保佑我

itc retail god

跪求itc offer god

跪拜 Offer god派個offer比我

拜一拜offer god
入到我會努力讀書

距離offer神下凡還有4小時

求神比個design/ia offer

距離offer神下凡還有3小時

求神00:00 俾個tech offer我

跪求offer god給我一個重生既機會 真係讀到我好苦

再問下 知唔知係咪year 1都係今晚派offer

跪拜Offer God

itc mkt offer god

希望itc tech offer god 派一個offer俾小弟
放咗你係2nd係我錯 對唔住
你原諒我啦

Itc mkt offer god

你1st choice擺咩

itc tech offer
我poly淨係報咗呢科咋

design design design

itc tech offer god

polyu itc retailing offer god

Itc retail offer god

ITC Marketing Offer God

一個鐘。。。求下比我可以入圍

剩下一小時

萬眾期待

有offer我都唔會走堂 聽日準時返cc

無呢

Retailing offer god

offer god bb plz come

Itc tech offer!!!!!

準時返學叫春
希望有啦

收到offer 唔會hea，不走堂 不freeride

offer神 我真係好虔誠咁跪拜你，請你眷顧我

Good luck

最後33分鐘

倒數半小時

有冇人已經開好emial？

我吾敢開

好淆 唔敢開

我都唔敢開😭

Gmail會彈通知出黎好方便

冇較通知 唔知有冇Sms呢

ITC offer god
全港嘅U我淨係報左呢科咋
求你眷顧我拎到個ITC design offer

剩下25分鐘

好緊張

最後22分鐘

Itc retail offer god
求下你比個offer我啦！我拜左咁耐都係想要一個offer咋

最後20分鐘

溫緊Nego去分散緊注意力

Itc retail offer god
Itc retail offer god
Itc retail offer god
Itc retail offer god
Itc retail offer god

Itc tech offer god

好驚好驚

溫得入腦咩

做唔到功課

我都係讀nego

Retail offer god 11:50之後去沖涼

比offer我 要我做乜都肯

Me too

me too

15分鐘

嗚嗚 好頭痛

心情好緊張 驚到手震 比個offer me 我呢2年讀得好苦 offer god I love u forever ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

你個名

itc tech offer god
如果有巴打放2nd都有offer 希望你可以同我講
我都放咗2nd

登入去ac 會唔會準時00:00:00睇女

到

唔睇女啦
offer>女

我都放左second

12mins left

你都係tech?
offer god

全部non ju都係今晚派??
一手飯黎架可?

10分鐘

tech咁多人in......唔知收幾多

頂開始個心噗噗跳

9分鐘

second +1

求巴絲答我

求offer god您比一個itc offer我，入到u我一定會好俾心機讀書

之前有讀緊嘅絲打話tech無咩人讀 希望我有offer

8分鐘

一手

我會比心機讀書 求下offer神比個offer我啦
我只想屋企人開心

呢度咁多個人報tech

itc tech offer god俾個offer 我 求下你
我會好俾心機讀 唔會再hea俾多一次機會我
唔想阿媽失望

仲有6分鐘
Poly Itc offer god比個機會我
我會比足200% 心機去讀

最後一拜 poly itc retail god

offer god
詭求俾個offer我

我都係

倒數5分鐘

poly itc retail god

仲有幾分鐘就出
希望人人有Offer
人人都開心
Itc offer God

我會俾心機讀書嫁

我會再加努力讀書 還屋企人小小的心頭
ITC MKT offer god 誠心誠意向你敬拜❤️

Retail retail retail

tech tech tech

ITC Offer神我兩個月唔打丁換offer

全能的polyu itc offer 神 ：

願人都尊你的名為聖，願你的itc offer降臨，願你的旨意行在地上，如同行在天上。 我們日用的飲食，今日賜給我們。 免我們的債，如同我們免了人的債。 不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡。因為國度、權利、榮耀，全是你的，直到永遠。阿門。

全城ITC人僅以至誠，全心奉上。

係咪真係一定出

Offer plzzz thanks my god!!!!

最後一分鐘

係00:00出Offer前最後一次跪求Offer God

0000

有冇人有offer

大家點

無

有冇人有？

冇

無野

點知唔出

點解無
好撚驚呀

係咪未出呀

冇呀

唔會今個禮拜都唔出掛

真係比人玩死

收不到

沒有

又話3月尾

覺得好好笑 又冇

又要等

可能根本就未派

又話有

唔會咁快 之前收POLY 12點3

又下星期...定係冇我份..

有冇人有

nonono

可能未有姐 大家冷靜d

夜晚？

真？？

唔好講冇 我只會講未收到

甘係米email都會send 比你

屌你樓主 又比你Fake咗

未收到

會SMS

咩科？

咁
咪

啲資料一定準確咩 咁又屌人 不嬲都係預佢兩個禮拜後出offer

我已經驚左兩個禮拜

YES good luck 呀

個個禮拜都比人撚

收到interview

下

見到頭2個字打左個尿震

啱啱開email 個心灰咗嘢

poly個網好慢, 應該真係有料到... 大家等多陣睇定啲

屌 嚇死我

咩major interview

多人上姐

server 好慢

隔離有人話有
又話咩冇edit制就係有offer
真定假 都係集中追呢個post

唔係因為我哋個個撞入去搞到慢咗咩

未入到去睇

出offer 未

見啲人真係冇edit制有offer

頂 原來係第二科

我有edit制
定唔同科有唔同？

咩edit制？係邊？
我首頁都無

入去admission度睇

不過都有人好似係冇edit但being considered

你地有無edit制？我諗係科既問題

有

itc 出offer 未

㩒落去application summary個版入面print friendly隔離個到係edit制(如果有)

上年都要3個星期後先出offer
有人再遲多1個星期

其他人有無？

好頹廢 點解咁耐都唔派

啫係無限個星期四咁等落去？

唔想等

上年係第三個星期先出第一round 唔洗咁緊張既

其實超緊張，又唔肯定係邊個星期 不斷等等等😞

唔早講...

又要再等多一個星期
等得好苦

好似話過2-3個星期出...

Sorry 啱啱check翻上年email先發現

係咪真係搭正12點出？

睇翻佢email比我個offer announcement係00:02...但我記得我果陣12點即入eadmission係出左offer

覺得攰... 但都要求多個星期...

ITC RETAIL GOD

只好再等

有無留意有無edit制

揾返粒edit制 希望下週有
拜一拜offer god 先
itc tech offer god

ITC RETAIL OFFER GOD

真係下星期？

下星期再唔出真係會崩潰

有edit 制代表咩？？

我又唔係好覺得有 應該唔關事

師姐可唔可以幫手問下同學咩gpa入

啲人話禮拜三見到application summary個版冇edit制=嗰晚會有offer 而事實上出面公海post有好多位巴打都係冇edit而收到offer

其實係咪一定係十二點出嫁？會唔會喺其他星期或者時間出？

如果呢到個個都有edit制姐係呢科唔係今星期出啦

耐心拜多一星期

實牙實齒講到一定今日出

你真係當人地真係專登fake你咩 不嬲都以為poly係in完兩個禮拜後出offer

比佢玩死，今日緊張到仆街

咁有無人係無edit 制架？？don't fake 好撚驚

3.2幾 3.5幾都有fd入retailing marketing就應該高d

同意LOL 樓豬都唔想咁LOL

我明 都唔係想插 只係我個心仔都真係跳埋出黎

係又屌 唔係又屌 當正自己好似高人一等咁 最撚憎呢啲人

下次唔肯定就唔好講到咁肯定啦 我都知信左你我都有責任
祝各位連登巴絲都得到offer神眷顧

佢講唔講poly都係星期四出offer架啦
俾番少少氣量啦 你失望時主席一樣失望

真心講，其實唔肯定，就唔好咁有信心講今晚出offer，真係會有人訓唔安食唔落

Agger 邊有咁得閒玩你

而家同你講定下星期都未必出 唔好緊張啦

佢又唔係有心

拜一拜itc offer god

Agree 唔可以怪佢 我地選擇信都有責任 怪佢都唔會即刻出 有耐心拜埋最後一星期

Offer god 給予子民嘅第一次試煉

MY BAD 太緊張 大家加油

推到上左熱門

咁多人問責 我諗我要引咎辭職了...sorry 大家，俾咗假希望你地，不過我真心期盼 大家都有offer收...

再一次誠心地拜
Poly ITC Tech Offer God

希望下星期Offer God唔好留低我唔理，俾個Offer我

其實都係太緊張 sorry主席 希望你有OFFER收

Offer God

隔離post 話poly 仲派緊offer

拜拜itc mkt offer god

poylu itc retail offer god

本席宣布：

兩個post旨在聚集itc各方力量，眾志成城，感化offer神，而非旨在吹噓幾時派offer，幾時派都唔係我說了算 希望大家可以繼續堅守信念，齊齊有offer

ITC TECH OFFER GOD

第間Interview衰咗 求itc offer god眷顧

邊間？咩科？

唔講啦 會直線自爆
而家專心一意拜Itc offer god

又新一天 新希望
itc retail offer god

ITC Tech Offer God

Poly ITC knit offer god

剩下五天！

Itc offer god

Itc mkt offer

係咪睇重gpa

gpa interview written test都睇㗎
當然gpa唔會高收

gpa得3.13 全場最低係我 各位巴打你地加油打氣

ching 放itc first choice？揀咩stream？

yes retail

我3.10 墊左你底

之前按priority揀stream個障, 如果我擺retailing 第一，冇offer的話，係咪其他stream都已經冇機？

陣

但我係out of 4.3呢

唔會，是有機的，大把人揀嗰個stream都未必派嗰個stream的interview/meeting/offer

距離又近一日
itc mkt offer god

剩下4天！

傻啦仲有我 3.02
btw design

跪求
Poly ITC Tech OFFER GOD

希望Offer God唔好留低我，俾個Offer 我

統計一下呢個Post有幾多個itc mkt嘅手足?

每當呢個post有新回覆
都會好驚係咪其他人收到offer

你係hd呀嘛？

Cccu?

一樣3.13 retail

差0.0x 沒差啦

btw 根據上面絲打講，上年係meeting完3星期出offer，0:02分出email，0:00 邊status

所以下星期4應該會出㗎啦 （唔係肯定，唔好又話我fake大家）

想問其實poly itc 既tech多唔多人in

係

等緊retail offer 嘅巴打你地大概gpa 幾多

3.18

我同你差唔多

又新一日，距離派offer剩下3日

itc mkt offer god 請眷顧我

呢三個星期每日都拜offer神，請你一定要眷顧我，我會更加努力

有冇上年嘅巴絲分享下itc conditional offer係3/2.8？ 睇cgpa/齋睇sem4？prog放第一係咪好大機會收？放第二係咪唔會第一輪派offer？

Offer god

ITC RETIAL OFFER GOD

上年cgpa 2.8，今年hd收既ITC offer 係agpa
Tech 3.0 retail 3.2 mkt 3.4 好驚asso都咁高

3.27 好驚收唔到

知唔知上年hd 收分如何？都係咁高？

聽隔離post話星期三如果冇咗edit制就等於system將會0:00自動變status 唔知係咪真 btw 好緊張

距離offer神降臨剩下三天
求你眷顧我

林峯唔好洩氣呀

好驚就算有offer, 但最後meet唔到condition, 都幾濕濟

Agpa 係sem4 gpa

好似都係2.8

Nonju po見到有人話有poly人話係cgpa

到時有offer打去問算 希望有機會問

個人認為asso分唔會set咁高門檻 因為唔會同gscm cgpa 3.2 一樣 話晒都水泡黎 不過有機會唔同上年2.8

唔記得之前粒edit 掣係咩樣，而家見到welcome(我個名）隔離有個edit,係咪指喱個？

ITC DESIGN IA offer god

Application Summary嗰版Print Friendly隔離嗰到有Edit制

巴打知唔知係咪星期三0:00 準時冇edit制？

另外，我之前有fd報non-ju poly 其他科，話poly個邊都會直接打俾你，問你係咪accept, 但唔知itc係咪都會咁呢？ 有冇人知？

我估 佢派offer都派比咁多人 點會逐個逐個打 即使打 正常係食到n手飯嗰啲

我.........有

我⋯⋯都有

agpa一定唔係sem 4 gpa

我......都都有
聽日講係星期三先轉？

人*

我都而家都睇唔到
究竟係邊

恭喜你已收offer

一定無edit制就有offer?
我仲見到個edit制

唔好擾敵啦

唔好理edit喇 點都係要等到星期三夜晚就知

好
希望大家都有offer

還有一小時就剩下兩天

Thx
見到啦

粒edit制真係關事咩

暫時未見過有edit制+有offer嘅case

星期三捕住先

女朋友 聽日返幾點？

我有個fd無edit無offer

Itc marketing offer god

我幾個fd都係有edit有offer，所以唔關事

多謝絲打 決定只睇status做人

Agpa係sem1,2,3,4加埋除4 即係cgpa 唔好嚇人啦樓上

剩下兩天

itc retail offer神

ITC MKT OFFER GOD

係咪我理解錯誤 sor 大家剛睇

爭咩爭 溝埋一齊做acgpa吖笨

有offer先打去office問清楚咪得

上年都係話agpa 我打去問過 係因為poly果邊或者其他cc既credit未必一科3cred agpa就係個grade既對應gpa乘番咁多個credit計出黎 如果係hkcc既話 一科一定3credit就姐係cgpa

咩叫聽日返幾點？唔明

臨訓拜一拜
ITC offer God

多謝師姐解答

今日唔使返hkcc？
我呢排好hea咩都冇嘢做
不過冇走過堂 所有嘢交齊 唔做freerider 以感動offer神

返10半 哈 我carry project添。。。

辛苦晒 女朋友 實感動到offer神

希望啦

好彩 真係出3.4俾我都易追d

Poly ITC Tech Offer God

師姐 即係我地係meet cgpa 其他cc就agpa??

ITC offer god 我好誠心架

希望星期四能夠收到ITC MKT offer 神既保佑

ITC offer god

Agpa係poly既term黎 因為佢地啲科唔係每科一樣cred 你而家理解做cgpa就得

ITC Design offer god
我無機會追gpa啊 所以offer god 直接俾offer我啦 跪你啦

yes 但覺得今年hd仔女完全冇優勢

新的一天

POLYU ITC TECH OFFER GOD

有HD人問咗ITC Department 嘅professor
Confirm咗30號出offer

希望大家都拎到Offer

Offer God望下我！

拜一拜 最近頭痛到死

距離派offer剩下一天

唔會再係itc本部ge hd咖可
上兩個星期有幾個本部ge hd已經收左offer啦

有冇人擺second choice

我唸唔會掛
之前去meeting個poly老師話係3月中至尾會公佈
但下星期四已經4月
所以我都覺30號會出
ITC offer god

起身再拜ITC TECH OFFER GOD

開大歡迎你地

擺1st choice係真係想讀 Offer god

1st choice

梁國雄議員 請你立即離開會議廳

再拜拜offer god
求你賜我itc mkt offer

今日收到poly shtm interview, itc 係咪唔會比offet 我？？？

interview還interview，itc還itc，唔好撈埋黎講
btw 你放itc咩choice？

First choice

咁itc之前有冇interview 或者meeting？如果有就等星期四有冇offer，話晒都first choice

之前有meeting 吖

ITC offer God

有無人無粒edit 制？

誠心誠心敬拜ITC MKT offer god 賜給我offer
令屋企人開心 我亦會繼續努力下去 我選first choice 的 真係好想讀

求下offer god比個retail offer比我
我會好努力讀書

我有啊 你有冇

itc retail offer神 一得閒就俯伏跪拜你

我等唔切啦

POLYU ITC TECH OFFER GOD

派個Offer 俾我

好似要禮拜三先轉

係咪等陣0:00轉edit制？

Retail offer god 🙏🏻🙏🏻 此時此刻我都努力咁溫緊書 有其他offee我都唔要 要itc

+1

retail offer god 請你眷顧我 賜我一個機會完成夢想 🙏🏿

有冇人冇左edit制？

唔敢睇

星期三先轉啊

下 我冇左

隔離post有個itc話轉左

我都冇左edit制

Edit 制你快啲走啦

巴打放咗1st choice??

yes

唔敢check
但琴日仲見到有

Me toooo 消失了

我淨係報左呢科，本身讀fashion

有冇人放2nd都冇咗？？

有無人報itc tech 無咗edit 制

我
死火 我想入fist choice 多啲

我 放itc second choice

我仲有個制

咩specialism?

冇左edit制既你地gpa幾多？

有冇人有edit制有offer

retailing

3.47 out of 4

上面有人話有edit制有offer

但宜家個個edit制都消失

咁高 一定比你啦

咁大穫，咁係咪唔應該開心住

唔係呀
我意思係冇edit制既係有offer 但有edit制既都有d收到offer

我好絕望

3.5/4

絲放2nd choice? 咩gpa?

我都好絕望 希望聽日無啦啦猝死唔想面對現實

點解之前都唔覺個post有d咁高gpa既巴打

放咗2nd 同GPA 仲有Edit制 想有個offer係手都咁難

無edit 制
First choice 3.4x

唔好啊 唔好死 人生流流長 大把機會

隔離post話有d會聽日先轉，放心等埋聽日

我驚我等等下，驚死咗

睇黎跟gpa 派 有個d好高

有edit制
睇黎我係太大想頭 垃圾學人入u

幾多gpa

Ifc見

太空GPA 3.4 , itc mkt first choice
無左EDIT

冇左edit制 first choice
itc offer god JJ插雪求賜offer比我

咁我又唔會唔
而家d人咁不堪一擊？

3.1咋

講就咁講姐

頂好驚呀 個edit制仲係度

Offer god 我sem4會更努力

如果係 今年都收得幾高下

女朋友有冇edit制

無左。。

其實有冇edit制關唔關你之前填資料有一欄係"I will update result by"事

又點解釋集體無edit制 e件事

我都冇咗

我寫左6月
利申 粒制無左

Same 咁到時點update比佢

你放itc係second 定first?

呢到有冇人放itc係second choice 而又冇左edit?

first

前一兩頁好似有

就嚟痴線啦 跪求offer god比tech offer我

有冇人低過3.4冇制？

我

隔離post有人係上個禮拜有制都有offer

有冇人低過3.1冇制？

究竟係有制有offer定冇制冇offer

冇制有offer先啱

有冇人3.2x冇制?

冇edit制有offer 絲打有冇？

全部冇制嗰啲都係hkcc?

唔係掛，我個制仲健在

仲有制 GG

仲有粒制
希望今晚會無咗

你個名
祝你有柯化

多謝你 希望粒制唔關事

絲打cgpa幾多？

我3.0 in IA嫁 危險嘅分數

3.0 有無人無左個制?

我朋友唔過3但係都冇咗個制

100個收30個
應該都冇份

祝早日收offer

retail offer god

嗰日問咗帶tour個哥哥，佢話得一日in，上就20個，下就16個，36爭15個位喎佢話

死啦唉 死啦

有冇諗過其實可能只係first round冇份
又或者甚至個edit制根本唔代表d咩

多謝你 依加極度不安

3.4都有edit制 唉 無我份了

巴打3.2幾同埋咩major

first choice？

聽過無edit有offer, 有edit有edit, 但係未聽過無edit無offer

3.27 retail 但都仲好驚無

隔離post上個禮拜有人冇edit冇offer

有我個fd

估唔到今年報衣科既人咁高分。。。。

Yes

你個朋友無edit但無offer?

IA啊

我暈啦 edit究竟代表咩 點解個個都有 唉 我唔想做最慘個個

ys 上星期既5

事

好驚，咁睇黎真係要睇下有冇email收先可以firm

巴打唔驚啦，好似未聽過冇制冇offer

ME

3.2x，仲有粒制係度

好想整走粒制

Application Summary個到喎
放心聽日會𨍭㗎啦 祝福大家itc見

仲有粒制 比佢影響到 見到ifc見

其實嘅然咩case都有, 姐係代表粒制無咩意義啦
誠心拜多日offer god好過
itc mkt offer god

拜

就在今晚 一切將由OFFER神揭曉

距離offer神降臨剩下23小時50分

ITC RETAIL OFFER GOD，我誠心向你參拜 求你準時俾我接旨 🙏

唉 我唔會有offer了
3.13

3.18 Hkcc first choice itc retail 有制

求下offer god你派個offer 俾我啦

主席 你有無edit?

女朋友 我個edit仲系度。。。

多謝冇左個edit制
Offer god求你比個offer我啦
我會比心機讀書架啦

唉

主席唔洗驚我都無聽日齊齊上

真架 ？feel到你幾好人 一定有架

唔好灰住 咩specialism?

但願如此。。。多謝妳

itc retail offer god ...

有無tech嘅人無咗edit制？

Itc design offer god
Itc IA offer god

Polyu ITC offer God

主席 我們都會有的

但願如此🤝

比d信心 大家都有最好

唉 最後都無

itc retail offer god 🙏🏿

itc design offer god
itc IA offer god

希望今晚poly 出offer 俾我啦
edit制長存 一定係幻覺

大家有冇interview / testing details 果個頁面？

個版係另外啲科有收到/收過interview先有
利申：自己有個版,收過第二科interview

巴打唔使驚 今日全日都仲有機會冇edit制 可能200人set住一半冇edit呢
再者有人有edit都有offer
未到最後一刻我們都不要氣餒

距離派offer剩餘15小時

唔該哂巴打

係咪無edit 制就有offer,有edit 都有可能有offer???
有無人係無edit 制係無offer 架？？

隔離post有一個人講過佢朋友無edit冇offer

Offer god求你俾tech offer我 我真心想讀

我都係啊

我都條啊 一齊加油，齊齊收offer

有無tech嘅朋友係無咗個制？
身邊有in過tech嘅同學個edit制都仲係浩氣長存

edit制幻覺嚟姐，嚇我唔到嘅
btw polyu itc retailing offer god

我個制仲係到
但琴晚有人話自己in tech，無咗edit制

但我個edit缺都仲存在

希望今晚有啦 可能個制未轉走姐

3.37仲有edit制
Offer god 求你俾個itc mkt offer我

好似好多人仲有edit制
有冇可能係跟gpa cutoff 3.4 set first round？
有冇人3.4以下冇edit制

上面有好多冇
差d先過到cutoff

頭先唔係講左有人3.4以下係無edit制咩？

咁唔清楚了 唔亂估
但係而家itc好似唔少人還有edit制 大家會唔會冇咁失望

我頭先打去問 佢話正常都無左個edit 話有的話cap圖email比佢睇。。。。

所以edit可能係system bug 一切今晚將會揭曉

係 大家唔好灰 雖然我都灰左

食完飯再拜下 ITC TECH OFFER GOD

好想有書讀啊

最後一拜offer god

Offer god我真係會好努力

我想問你地講粒 edit 制 係咪名右上角個粒

㩒入去application no.到中間粒edit 呀

追po啦 上面有圖

Gpa >3.5 有edit 制

姐係edit唔等於offer？

希望唔關事

我同我fd都仲有個制

係呀
而且揀左tech

應該唔關 我都希望唔關 我都有

咁可能係system bug 禁落edit出error個種

全日處於不安狀況

冇制都好不安 加油itc見

我有制更不安
希望可以同大家做到同學

我同我朋友揀tech 但個edit制仲係長存

無制就ifc見

Edit制

tech 3.5 1st choice都仲有制
希望唔關事
itc tech offer god

最後一拜 poly itc retail offer god

距離offer神降臨剩下9小時！

Offer god希望你唔好比假希望啊 收到offer即找數

女朋友冇edit制機會好大 唔使擔心喇。。。

咁有edit制呢

都有人有edit制都有offer 上面有巴打打去office問過喇....話冇edit制係好正常

剩下8小時

完全打沉左我

唔好諗咁多 今晚就會揭曉 大家加油

真心好驚 點算

Itc 的offer神：

求你眷顧我們itc全人，不要叫我們再遇見試探，救我們脫離兇惡，請你今晚降臨人間，拯救一眾迷途小羔羊。

本主席誠心俯伏跪拜，僅以至誠，向你參拜。

我有制 仲驚過你

照佢地咁講 有制無制都無分別

Itc or ifc

貝兒有冇edit制

冇左

retail offer god 求下你今晚賜我offer

岩岩check咗 我無咗edit 制啦

Itc mkt offer god
求眷顧

你地個個放first choice?冇edit?

我仲有個edit制
夠鐘死心了

唉 SAME

係今日CHECK完先無咗？CHING報咩 GPA點

今朝check仲有，岩岩一check就發覺無咗
利申 gpa 3.1 tech hkcc

login logout 咗一星期
個制一直都係到
唉

而加真係覺得其實個interview無意義了

吹水大會的interview

你叫我點過埋淨低ge幾粒鐘，我會不斷咁刷

我陪你一齊F5到底

頂仲有

你放first?

低你少少分 仲有edit制

我高少少仲有edit

我都係3.1 Hkcc 仲有制

3.59 hkcc second choice marketing 有edit制

我都係長期有制

利申 first choice

好後悔無放1st choice

佢有無話冇edit係代表咩

Itc offer god 請受我真誠一拜

會唔會今晚都未出offer呢

ployu itc retailing offer god

Itc retailing

edit 制
Forever exist

上面話咗confirmed咗今晚架

今晚未出就好笑

唔會啦 都過咗成三個禮拜 點都出啦

Offer god 求下你啊

itc巴打加油

求tech offer 呀

edit 制求下你走啦
offer god求下你

話有offer有edit制個d係咪水尻人呀，聽講都有機會最後一刻先無edit制

但好似有人冇edit制都冇offer
咁點解釋

拜拜 Poly ITC offer god
今晚又出offer 好驚

仲有3粒鐘
itc offer god

可能2nd choice未有呢
唯有咁樣呃住自己先啦

擺明老吹

1st都冇

Retail offer god
我會比心機讀書架

希望我訓醒會收到offer
希望有edit制，仲會有奇蹟出現

你今晚唔睇？
其實我唔係ITC，但我仲有edit
唉

希望無edit制一定有offer 有edit制都會有offer

你上面又話想無既

佢一直係我個介面出現，我都無辦法
又分唔到手

最後兩小時

我chur足2個星期，宜家訓翻幾個鐘
希望準時凌晨醒到

加油呀 巴打

點解你要出現
希望你出現左都會有offer

仲有兩個鐘 個心就黎跳出黎啦
Itc design offer god
Itc IA offer god
求下你啊 我會比心機讀書出席率100%同爆四架

itc quit u 路過幫大家打氣

呢三個星期 大家雖然唔識 但都同一連登下 每個星期三晚都一齊心臟都跳出去 有驚無險 今晚真係派啦 願呢個post每一位都收到itc offer

Agger 一齊集氣啦

希望大家齊齊itc見

點解 quit

多謝女朋友的鼓勵
好攰但又訓唔著
好擔心自己連ITC 都唔要我

集氣

集氣 希望連登咁多位都一齊入到ITC

集氣 誠心誠意敬拜偉大既ITC MKT offer god

希望入到itc
我會努力讀書嫁！

希望大家可以做同學

希望啦 同學

大家加油 itc retail offer god

集氣
ITC offer God

itc tech offer god
edit buttom 求下你走一走啦

唔通真係一份written test就收左我皮

淆到打錯字

祝福大家

做到同學相認
Offer god

倒數一小時🤝

希望做同學

求求itc offer god賜offer比大家
呢3個星期大家都等得好辛苦喇

poly itc retailing offer god

一小時

最後一拜
好想有呢個offer
唔想再比人睇唔起

好想有offer
好想有書讀
好想同你地做到同學，作戰落去

再拜多次
itc tech offer 冇offer就真係收得皮

我想問 有無案例係有人食到ITC N手飯？

我師姐等到7月先有飯食

itc tech offer god
唔想入ou 唔想入speed 呀
俾次機會呀

retail offer god求你降臨我身上 真係會好努力

唉 我仲有個死人edit制係到呀

呢三個星期辛苦大家的等待、失望
希望種種試煉會感化OFFER神
成全所有為ITC OFFER而奮鬥的戰友

冇興趣 真係唔好為左offer而讀 俾定心理準備大家
itc 真係會chur哂你所有時間

+3

你讀mkt? tech? design?
係咪好多野要從頭學起 聽人講又要學chem phy

+4

最後一拜 itc mkt offer god

再次跪拜offer god 祝呢度人人有offer

希望大家都如願以償
Itc retail offer

主席係邊

+1 請不要消失希望

Here

最後半個鐘
Offer goddd

+5

希望我地都有offer

最後一拜 offer god

itc offer god plz

May the offer be with us

最後19分鐘

Hope🙏🏾🙏🏾

就黎心臟病發啦

其實都講得好啱 itc係會用哂你d時間 日日都好趕好多野做

Offer god🙏🏻🙏🏻

一陣如果有制有offer既留個言plz

絲打係邊個 stream

我係retail 但我想講 如果你有興趣既話 會係你讀落去既動力

itc tech offer god
有制都俾個offer 我呀

我 要 入 design

worried

still got the edit button here

求下俾個offer我
我簡呢科唔係因為低而簡嫁
我係真係有興趣
我2年前已經想讀呢科！

+1
同埋講埋自己咩gpa
Plz

比個機會我

有冇IA /design 人 冇edit制

希望人人有offer

Hi

出路點？

誠心誠意敬拜offer god
比我ITC MKT offer 我
完成父母心願
繼續向自己目標進發
努力讀書 成為一個有能力 有承諾既人

有無tech/ fashion無edit?

offer god

你放咩choice?

ITC offer god🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙏🏻

me / fashion design

tech 2
fashion 1

求tech offer
真係有興趣

頂我有

Frontline又得 back office就buyer vm果d

Offer god 求下你啊 我真係好鐘意fashion好有heart架

最後既留言 希望有retail offer

Itc retail 最後一拜
求offer god比個offer我 我會比心機讀

itc retail god 啊 最後一次

希望有

希望大家齊齊有offer

Itc retail offer

三個星期了 我真的很努力想入翻大學
誠心誠意敬拜offer ITC MKT god

有無人收到？？

我好想讀itc啊救命

天啊 係咪咁就無

收到講聲 我真係好想好想收到啊

無呀 頂

收唔到

no...

感謝offer god

未有

有？

收到.....但condition 3.4....

收到？咩科？

有?

已收

😭空空如...

Mkt 有 thx offer god!!!!!!

我有!!!!!1

有冇人收tech offer 😭

有無人收到tech offer????

收到offer

Ia係咪未出咋 有無design收到offer

收到既人可唔可以講下係咩科同有無edit制

有呀，我retail specialism

屌 好撚驚 唔敢睇
點解仲未有msg

真係3.4......

多謝offer god
IA offer
雖然我想入fashion design，但內衣都唔錯

收到 要3.4...

入到黎加油

巴打gpa幾多

我都係.....

got retailing offer, conditional offer 3.2

垃圾itc都好入？ d professor雞撚到仆街 又hea又無料又無心教 得一兩個好 grad左幾年仲未有工做

有冇ITC design科收到?

retail 要 3.2??

你地收前有無edit

第時一齊努力 雖然我GPA神低已經預左

Cgpa幾多?

無edit都無offer 人生已完

有冇人有Tech offer。。。

仲派臣？

點解gpa>3.5 都冇tech offer

有冇second choice收到？

有無人收到tech offer

ITC MKT cgpa 3.44 無edit

有edit無offer...

收到offer果d cgpa幾多？

Tech 未出定點

會唔會first round 派高d
同埋暫時都唔多人有offer

有無得打去department 問tech幾時派

試下f5

cGPA 3.42, condition 要3.4....

Tech

收到?

你收到tech?

感謝Offer God
我收到呀！！！
conditional offer
Agpa 3.0

究竟tech派左未

未 求有only

How about retailing??

派左

唔夠3.2 報retail 咪乜都無

仲有冇人收到mkt offer

頂佢 咁就唔好比我地in la
比假希望

我cgpa 3.47, 但conditional offer 應該要sem 4 3.2 or above, 都有d驚meet呢個sem唔到3.2

收唔到呀
人生已完

我無寫gpa 嘅
利申 tech

cGPA 3.24, condition 要3.2 (retailing)

可能今年多左高gpa嘅人報

收到個d係咪都3.4up?

你係IN TECH ?

咁好既，會唔會係direct

巴打唔係retail offer 咩？

No

。。。。。但係明明寫住係retail

希望有offer嘅有更好嘅offer 俾n手飯我食

佢意思係佢IN TECH

係囉...

灰左

點解嘅

但我無揀retail

希望今日冇我份 但遲d有份

呀 想死 人生已完 點解無tech

second round＝幾時？

In tech 俾 retail收😂😂😂😂

CHING 你點排呀 果6個

今日出哂first round架啦可？

Btw 恭喜巴打有offer

點解woven唔收我

有冇人收到其他會棄retail......

有冇非hkcc收到offer?
利申：cccu冇offer

有冇人知有冇second round 同幾時出, 我係報 year1

除左樓上位巴打 係咪都未有人收到tech?

想問有無人in tech有 tech offer

有冇人知幾時second round??

到底tech幾時出

我太空, 收到itc mkt

唔過3.2係咪n手飯都無

頭先唔係有人有咩？

我個fd話佢個fd收到3rd choice tech conditional offer 佢cgpa 3.0x

派到幾點，係咪完啦一

唉一定完左。。。

.......

啱啱去隔離帖睇先知
我玩完了

睇咩

cgpa高過佢 放tech第一都無

只系第一輪 應該唔會直接派晒200個位 大家唔好灰心 還有機會的

主席你有無

主席，你收到offer 啦？

Yes 加上n手飯大把人放

覺得自欺欺人

Tech 係咪亂收人嫁：0）
我first choice 都冇

Non jupas post有人話收到tech offer

好灰。。。。

我都係。。。

巴絲可唔可以講下佢會每個星期keep住派定過左一個期限先繼續派？

收到個d gpa 幾多？

連tech都派咗

我太空，retail specialism

我揀tech但佢比咗retail offer 我
我應唔應該開心好，成件事好靈異
同埋我封野無寫到gpa requirements

希望有人放棄。。。

主席 有幾輪 一輪派幾多個
好撚驚呀 點解我咁想讀呢科 本身又讀呢科反而無?

神蹟

你cgpa3.6?

你打去問下

上年我個朋友都係

之前有個讀緊嘅絲打講過tech收好多 點解而家得兩個人話收到
會唔會tech收分低 第一輪未有呀

你應該要開心 個人覺得tech係讀死人 retail比較好 聽日打去office問下啦

唔係得3.24

好想入retail....

Cgpa 3.27收retail offer
但agpa係咪真係等於cgpa
多謝OFFER GOD

封野寫住畢到業就得

超灰
其實係咪收親生仔
我cccu gpa 3.6 tech 擺First choice 結果乜都冇
浄係得個edit 制

跟gpa派定點...？收到個d好似好高下...

好似好多in tech都未收到
定係幻覺嚟

有人話3.0x都有。。。

係 我cccu 3.4 retail擺First choice 結果都係冇

冇gpa condition咪好囉 剩係完咗sem2 16/17就meet到condition

可能依個pof少人fo...

Gpa3.23 有mrk meeting but no offer
聽日報紙見

tech 咁大會唔會仲有呀？
主席開定post 2 呢個就推爆

真心 我覺得自己IN得幾好 唉

希望係。。。

同你一樣

咁應該真係grad就meet到啦 可能因為你in得好呢 冇人知今年做咩事 condition又咁高

其實想要design
btw thx offer god

覺得cccu被排外左

咁好既 我都係3.0但入唔到design

我決定聽日打電話問department
無了期的等待，簡直就係到磨滅鬥志